為了種族平等而改變！《辛普森家庭》製作團隊宣布不再讓白人配音員為有色人種角色配音

在BLM運動發生的前幾年，《辛普森家庭》已經受到了嚴厲的批評，原因是《辛普森家庭》起用了白人配音員漢克·阿扎里亞 （Hank Azaria）為印度角色阿普（Apu）配音，因此遭到觀眾質疑有種族刻歧視的行為。阿扎里亞則在今年一月時發出了聲明，表示「如果有人因為我為阿普配音而感到受傷，我個人感到非常難過」。

印度裔喜劇演員哈里·孔達波魯（Hari Kondabolu）於2017年時拍攝了一部紀錄片《阿普的問題》幫在美國討生活的印度人發聲。此紀錄片探討了印度人對阿普在美國電視節目中成為印度人的代表所帶來的感受。

《辛普森一家》（The Simpsons）將曾是常規班底的凱文·邁克爾·理查森（Kevin Michael Richardson）加到了前幾季的演出名單裡。理查森目前正在為此節目中的許多非裔美國人角色配音。

咁主角一家係咪要搵黃種人配音？

［71前夕重開求幫推］全民報哨

主角係咩種族
多啦a夢係咪要搵貓黎配

算唔算反向種族歧視

最好咁啦物極必反

佢d 人黃色 係唔係要搵亞洲人配

Hank Azaria配得咁好
屌你 喜劇係會講笑架啦
佢夠成日攞中國人同日本人講笑啦
睇個卡通都玻璃心
左膠真係好撚煩

咪係
由細聽到大

South Park 或成最大贏家

咁天線得得 B 應該揾乜人嚟配音？

South Park唯一清泉

Content farm走得太前

好驚south park守唔住

on撚9 咁撚樣叫歧視白人呀仆街

笑死

亞洲人係美國應該係垃圾級